冇人作故仔啊屌

見到啲 fact check 撚懶偉大真係想嘔
客觀事實就係有警犬混入示威者，然後突然衝上電梯，咩意圖咩動機自己詮釋

出黎澄清啦 你班垃圾政治潔癖黑警撚

推

古古惑惑，唔方好人

事實有眼睇 唔好咁多廢話

重點係我地要將呢個事實傳開去，至於係咪想煽動人衝咪等長輩自己判斷囉屌

痴線 得個樣都起到底

盧偉聰好解釋個灰衫係咩人，點解會衝擊警總而警察會包庇佢